沒有智慧的抗爭是失敗的

自己演繹同分享

我認同。有勇無謀只會更難成功。